Решение тестовой задачи
-----------------------

Ильинский В.В. (viljinsky@narod.ru)

2021 10 21

Описание задания
================
У нас есть 2 файла-справочника городов (файлы во вложении). Один файл в формате xml, другой в формате csv.
Необходимо разработать консольное приложение. После запуска приложение ожидает ввода пути до файла-справочника либо команды на завершение работы (какая-то комбинация клавиш).По команде завершения работы приложение завершает свою работу. После ввода пути до файла-справочника приложение формирует сводную статистику:
1) Отображает дублирующиеся записи с количеством повторений.
2) Отображает, сколько в каждом городе: 1, 2, 3, 4 и 5 этажных зданий.
После вывода статистики приложение снова ожидает ввода пути до файла-справочника либо команды на завершение работы.
В процессе работы приложение падать не должно, выход только по команде на завершение работы.
Условия
Система сборки Gradle, Java 8. Необходимо обойтись только средствами, входящими в пакет Java SE. (Из сторонних библиотек допустимо использование только jUnit - для тестов).
Срок выполнения задания и критерии оценки
Срок выполнения задачи не регламентирован (формальное ограничение до 2-х недель), необходимо найти баланс по качеству кода и времени выполнения задачи.

Критерии оценки:
================
1) Качество и читаемость кода.
2) Скорость работы приложения.